大家睇左未? 有肺炎生於這個地方, 稱呼叫wuhan

有肺炎生於這個地方, 稱呼叫wuhan